笑檸死，上次愛國的士遊行舉報有用

車主屌哂租車班仆街老母，搞撚到佢要驗車大家搵返上次有份遊行班愛國的士車牌繼續向運輸署舉報

抵啦

好招

守法啊

超合作運動 唔好唔記得政府入邊有自己人

係時候清算呢班人
幫手推

護旗手憤怒了

我好懷疑過幾日人民日報定環球時報會唔會出嚟屌運輸署

仲有上次篤灰紅van

推

用1823得唔得

推呀 抵死

笑死

基本上除左警隊 政府部門大部分都自己友

架篤灰紅vam快d去驗車

好彩有留低到份車牌名單

好撚正
1823專員

熱烈地彈琴熱烈地唱

肯係得啦，網上舉報，方便快捷

求分享

表揚愛國愛黨的士同胞！！！！！

800蚊有冇嘔突啊廢中

比個叻你地

超合作運動

正

邊位天才諗出來，0 成本收班仆街皮

push

大大力推！！！！

扯旗扯得咁開心

正 一定要推

雞尾酒掉車頭

shear

呢個超合作運動真係不推不是人, 希望運輸署執正黎做!

推左先

師兄識玩

DC9點可以屈服架 十一再揸出黎

好波 Ching

好多車牌抄唔切呀

抵死

Push

仲得好

pushhh

有咩後果咖

大家快啲抄底佢舉報

除左狗隻其他部門都是自己人

屌你係未笑鳩死我

笑死
Ching ho ball

抵撚死

唔係自唔自己友
只係依法辦事啫

Tui

之前tg谷好似影晒啲車牌 有冇人報咗

愛國丫拿
護旗丫拿

高招 !

連登仔好波

嚟緊十一都有
大家記得mark晒啲車牌

高層同中低層差好遠

大家記得舉報

你班仆街唔係好撚守法捉人跳鐵咩

記得去驗車唔好走數呀 屌你老母

好波

推，要逼運輸署做野

以法止共

網上舉報，方便快捷
咁撚中意做中國人吖啦

呢個好撚正

實用post，推

善用1823！！

原來咁都可以投 長見識
咁共和國果啲周圍亂咁插既支那旗可以用咩條例投訴??

推呀

搞埋狗車得唔得

搵紙貼住車牌喎

721 811 831 新屋嶺

正呀喂

快啲睇返之前啲live 揾哂啲車牌出嚟篤灰

[意見提供] Mark低紅旗的士車牌做小器簿

紅van都唔好放過！！！！

“悔”辱國旗啦

原來有得咁玩

追擊條仆街

明曬

記得要守法啊你班仆街

721 811 831

租車都夠膽攞㗎車去玩？

有無車牌

10.1準備

笑到仆街

好人好姐 怕咩去驗車

小巴車牌NY3831 司機報警，至少8名手足被捕。

點解upload片
有錄低有無人幫手reports

DOJ

識玩

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

要幫幫佢地 咁樣插好危險

我都打左電話投訴上次督灰個旺角小巴
食屎啦佢

厲害了，我的連登仔

正呀

佢地又吹十一掛旗
手足又係時候抄牌

10.1 再接再厲

有片想篤灰
有無連仔教我點upload比你地

q

帶頭破壞法治？

(投爆佢)城市論壇整咗個中國人自豪感投票

1823 app 自己舉報喇
幾張相 最好放埋片 幾下ko

1. 打1823
2.搵環保處
3. 老吹時間地點 話個架車噴黑煙 講低車牌
4. 大家唔好食誠實豆沙包 姓氏可以作 電話可以唔比
5. 但記得記低檔案編號 確保佢地個左file
絲打愛你們
慘豬囉 啲人又要哂筆錢去驗車

好波！

應該等佢地再出黎
再舉報

香港人真係好撚高汁，乜嘢手法都諗得到出嚟

堆

支持特區政府依法辦事

咁啱見到

選了車cam，其實安裝及使用也有學問，裝車Cam的四大注意：
（一）安裝妥當 關掉屏幕
最後要留意就是裝錯行車記錄儀也有機會抵觸法例，根據道路交通條例374章，車主要確保行車記錄儀在擋方玻璃前方安裝穩固，切勿安裝在安全氣袋會彈出的地方。若有屏幕顯示器就要小心，法例指出錄像顯示器在司機位是不可以看見的，所以行車記錄儀必需啟動自動關閉顯示屏功能，否則有機會觸犯法例。

反對違規車輛

已重點招呼之前篤灰紅色小巴

1823

支持
阿爸係的士佬, 不過黃底

咩都唔好搞，刮花個車身咪算

所以話投話訴唔怕做

記得叫黨幫你埋單

推爆女

800蚊咁好賺吖那

人人都係Henry Chan

呢個正呀
十一班仆街又掛旗就全部影相

加油

啱

學到嘢

1823專員

10月1
7:30
麗港城 70部的士會掛支那國旗
收錢架 $800

1823好盡責咁將投訴轉介左去相關部門
但運輸處同黑警都特別卸膊要你再直接補充資料俾佢地(要求唔經1823聯絡佢地)

試多幾次就睇到政府邊個部門係真做野
邊個係解散左都唔大影響

利申 請subscribe 1823 tg gp

拿拿臨裝1823 apps黎投啦

Nice

可以share tg group link?

TP 7275
PM 3014
PH 5383
RP 9365
VW6311
恭喜你地呀.. 成為首批中獎既車輛.. 稍後時間運輸處會同你地聯絡架喇
BTW
垃圾鏡頭唔撚識FOCUS
剩係睇到少少

@comp1823

Ua4258
Yc7063
Jj4066
Kj3321
Sx7728
Uf8019
Az336
Uz9404
Tv5247
Vu5630
Dr3536
Ka6686

好多運輸主任都係自己人

下次大家要影低佢報

地點 九龍塘 窩打老道 聯合道

好

熱烈祝賀

推爆佢，投訴投訴

good

4K 60 高清愛國的士佬.mp4
做緊嘢啦

專業1823清算師！

推
10.1繼續幫的士驗車

手足好波

正阿

香港蘋果日報
2 hrs ·

🤑🤑🤑🤑

#逆權運動
【的總出價$800號召的士10.1掛國旗遊行 司機狂報名半個鐘已爆額】

Gj

抄撚低晒佢。

爽呀

721 811 831 新屋嶺集中營 never forget never forgive

屌

做得好好

好波巴打
果然聽到黨既話要研究可以動用既法例將遺法份子成之於法

去邊投訴掉國旗垃圾桶呀？

巴打好野

除左恭喜都唔知講咩好

高手

如果佢地再搞類似活動
記得再要舉報

圖文並茂
port佢老母

Ok wo

原來香港仲有法治架

香港人好撚鍾意乜柒都投訴架啦
吹呀

記得見到就要影相
做個好公民舉報

護旗手都要護得合法咖

推，大家慶一慶先，震奮士氣

101個曰會大把

笑撚死

入黎投票呀！

「光 復 香 港」 廢 除 《 聯 合 聲 明 》 第 三 次 公 投

咁係太睇得起手足
其實唔係

非法改裝車輪
咁都比你諗到

點解條lin入唔到

入到喎

如果有百分之一和理非
做呢啲實事已經超有效果

舉報一切漏稅、走私、僭建、霸地、排污超標、無牌經營、違反商品說明、冷氣機滴水

大家努力

集中推行動或戰略post
其他post請善用不推文回覆

十架小巴十架唔係用原裝泵把，仲有一個喺原裝泵把到裝多條土炮貨 無可能唔中一個唔該就過埋小巴限制嘅車輛長度 然後小巴佬條安全帶又一定夾起，倒後鏡又可能喺街邊買 唔係圓角唔安全。
好市民有責任監察小巴合乎安全標準

支持政府 嚴正執法

講真呀 屌你老母

Jeng

正啦

咁搞笑

10.1又有的士收錢掛𣄃啊

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
對話係陰險策略：請保持不信任
不割席、不分化、不篤灰
兄弟爬山，各有各做
誰也不能代表誰、主權在民
港人治港、高度自治
「反極權運動」守護香港，深層改革

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，主線：反極權，撐民主自由
通過人權與民主法案前，減少暴力畫面
減輕國際戰線壓力，求加辣/高票數通過
2020普選立法會，廢除功能組別
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#antitotalitarianism #anti-chinazi

麻煩手足暫時停止升級武力(鏡頭前
文宣/輿論需要時間追上（國際戰線要人
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.29

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法
諗到再加

呢2個月小咗超合作活動
依家有得玩返

10 1 又可以舉報

臨近10月1日國慶日，網民發起當天全民穿黑衣表達訴求，另一邊廂亦有「有所行動」。有讀者向《蘋果》指，有的士總會疑號召至少30部的士，於國慶日早上在車身插上國旗，再從觀塘麗港城駛至中聯辦附近的西營盤水街，然後沿路回到觀塘，每位司機就能獲得$800酬勞。的士群組中的司機紛紛響應號召，短短半小時已名額爆滿，指現時更有多達500輛的士報名。

有多位讀者向《蘋果》提供多條來自「新優良車隊」在通訊軟件「Zello」的錄音，錄音時間為周四（26日）中午，當中有人指收到「柯打」，在國慶日要30部的士，車尾天線位置插上國旗，於早上7時半在觀塘麗港城附近的茶果嶺油站集合，一同駛至中聯辦附近的西營盤水街，再沿路駛回起點，就能賺取$800，更指「即場派彩」。不少司機紛紛在群組中錄音，說出自己的車牌報名，在短短半小時已名額爆滿。有司機錄音指「如果有嗰啲『甲蟲』（曱甴）打爛玻璃，咁有無得賠」，有人回應指「的總全包」，又有人指「咁早（示威者）都未起身」

《蘋果》向報料讀者查詢，據他們所知，活動由的士總會所發起，「的總全包」是指即使的士在活動途中有任何損傷，都能獲得的總賠償。現時已有至少500輛的士報名，「嘩，一放出嚟，個個即刻爆晒咪咁爭，$800兜個round喎！」。他們均擔心活動影響的士業界聲譽，又形容活動「無聊」，「你估嗰500個司機真係全部係支持共產黨？我話你知一定唔係，咪又係全部為錢！」，因此他們均「企硬」沒有參加，又指「畀8萬蚊我都唔會做」，「做人要有風骨，件事（反送中）發展到而家要不停反思，唔啱嘅就係唔啱」。

《蘋果》向的士司機從業員總會理事長黃一峰查詢事件，他指「無聽講過」，記者再追問會否擔心活動影響行業及該會聲譽，他連番回答「無、無咁嘅事」便急忙掛線。

新星的士同業聯會陳偉明指，尊重各個的士聯會舉辦任何活動的決定，但認為的士行業不應太政治化，「的士行業始終都係單純啲好，都係為市民服務」。新興的士電召聯會陳明生則認為，只要活動不造成衝突就沒問題，但提到司機參加後將會獲得$800酬勞，「咁（收錢）就緊係唔係太好啦！」

1823萬歲

打電話去1823 話投訴 搵運輸署 然後報車牌號 話部車改裝 投訴完要佢回覆 留個新開email叫佢覆

的士佬！

絕世好橋，的士佬以後扯旗都會有陰影

有趣

依法辦事兒

push冇成本又可以玩嘢

推
勁呀巴打超合作運動

守護公義=自己人

正啊屌

10.1又可以做一次

612 721 811 831 新屋嶺

咁光明正大我以為係車主揸車出去巡遊咋

【逆權運動】的總出價$800號召的士10.1掛國旗遊行 司機狂報名半個鐘已爆額

又唔洗咁灰嘅，6月個陣都有DOJ班人曬pass
呢d case未上DOJ到高層應該唔洗睇老細面色做人

再見到我影撚哂佢地相

樓主果然厲害！

嚴正執法

林鄭近一星期做嘅野都只係比國際媒體睇 咪比佢呃

呢啲係咪都關事 上次人鏈影嘅

[緊急] 關於930罷課 中學生想罷都罷唔到

幫推pls 好重要

721831

靜靜地唔得既，比上面知道左，又被和諧，下次唔使罸免驗車免牌費兩年

一支筆一本小氣簿，抄國旗車牌逐個舉報先
好野

咦 原來有咁玩法

btw 其實用1823 app / 打1823 投訴
要留d咩個人資料？ 驚俾藍屍員工搞

十一記住影低愛國的士車牌表揚下

連登會唔會搞攝影比賽呀？

巴膠可以出一分力了，平時你地影巴士咁叻，影的士又掂唔掂呢

良好市民

條撚準備

逐架抄

大家加油

政府手足做到野
Rule of law

炒撚哂佢地啦
製造下黑色恐怖比佢地受

清算師出動

好想玩玩了

愛國當然要守法啦 唔好比佢停

101好似仲有活動

1823 forever

睇番片mark左一堆
一齊port9佢地
pe4039, kd880, pg3916, lp7250, su5321, pg4386, rp9366, tp7275, rd1903, ph5383

BM221, JX5748, IP7259, KD880, PE4039, PH5383, PG3916, PG4386, RD1903, RP9366, SU5321, SZ5828, TP7275

一次驗車要585，加上驗車期間零收入

封信都無話要驗車

叫佢填資料咋麻

大做特做

我覺得唔可以拆旗咁簡單，每一架裝左旗嘅，今次都要佢蝕多過800。

打爆車頭鏡係基本

良好市民挺身而出舉報

我地好合作架

以後一有的士玩嘢
即報1823

全民影相日
影完再拆旗

影晒佢相 同運輸處舉報晒佢

1823 專員

黎緊又要忙著抄車牌了

好似簽返回條就得？
無寫話驗車喎

求下大家同屋企人講千萬唔好再去林鄭對話show 俾佢同外國傳媒帶風向

tui

真
但係今時今日
依法辦事已經難能可貴

記得加埋噴黑煙

要鎖車一日加驗車費

不如list 下的士可以有啲違法 方便一次過清算
運輸處：
加裝國旗
光頭軚
黑煙
唔跟咪錶收費
剎車故障

稅局：
冇報稅

歡迎自行更改

10.1記得mark低 好多的士佬報名 800蚊一樣喎

有無舉報懶人包

得，個app好用

青衣小巴司機攞刀斬人

link,pls